有冇人仲未收到$4000 msg?

我大約3月尾交

慢慢等

收到，但距離到手都仲好似無期。。。

起馬收到先

4月20日寄，上星期收到msg。

4月中交表，4月尾收msg, 預最快下年先收到錢

真係要打電話問問, 4月寄都收到

未收到要問, 好似今個月尾重未收到 ,
個信箱都唔會再收信.
你上網睇番個報導. 截止收信日期

屌好撚嬲

4月中交 4月尾收到msg

4月中先交表 4月尾已收到

4月30號交表
6日後已經收到msg

最後一日交表，今日收到

收到msg的話幾耐會收到錢

差唔多時間交仲未有

我3月頭寄 都收唔到msg
5月底好似要再寄過

Same

我最後一日試去交 過幾日就收到

最後一日交 岩岩收到msg

尾二果日交，剛剛收到

4月29號寄
5月3號收到msg